你哋會唔會俾隻狗呢D仆街養?

叫佢去海洋公園對面領養，果度有個puppy farm

我覺得挑剔咗D。
始終唔識佢唔敢話佢唔愛狗，但感覺似想免費執到好嘢咁囉

golden retriever都係小狗

想搵個盤俾佢

想免費要名種狗轉頭賣咗佢

佢唔係唔想買
係冇錢買
想攞免費名種狗姐

假愛心真貪心

想搵種馬

年紀細,冇病冇痛嘅比熊/金毛，真係要有運又要有耐性先會俾你搵到一隻可以領養仲要一定大把人爭

有要求又冇乜野，最仆街係唔想醫病，小病會帶去睇，咁老咗身體有問題，或者有咩突發大病，係咪就等死